想問下大家一個月管理費幾多？

3k

住邊區

冇。住緊house。

一個係車上偷食蛋糕既價錢

外國？

應該住緊精神病院

650
單棟舊私樓
請保安返黎訓

2x k
我屋企個保安一個日更一個夜更

成日好想開個ig 專影訓教管理員

$13xx 港島大型屋苑

你覺得值唔值？

4xxx 荃灣

1k
單棟無會所私樓

有咩設施或服務？

20蚊

覺得值唔值

將軍澳

清住邊

將軍澳都3k 好好服務？

$1053

特快運送垃圾至堆填區服務

住邊區？

荃灣區

港島？

而家啲新樓有會所，500尺左右都2千幾管理費了

因為屋苑比較舊，冇乜設施
唔算貴可以接受

想知有會所會員費用係咪另計

$1578 連租

入面設施額外收費除左一啲兒童設施唔使錢

連租？

公屋呀

每戶3k管理公司咪好好搵

講緊你呀偷食

自己住果到300幾一個月
租出去果到1300

3k~

3千幾
好過去搶

1400 舊私樓

最仆街係管理費貴 但冇服務 日日涼冷氣訓

Free 公屋

0
村屋

1200連車位

點解可以交管理費咁幸福⋯

3k 奧運

舊樓大屋苑有會所 1k

697

元朗國 1k

900

2千4

海之戀？

天晉？

lm

6400
睇完上面先知
原來我嗰啲好撚貴

你都可以交俾我

我6900

One Eighty每呎管理費高達8元以上，例如曾生253呎單位管理費每月已達2,044元！

你有冇中央冷氣？

唔使六百
九龍東居屋

380

有

30k

4蚊尺費啊屌

呢個post咁多人自爆自己住邊

將廣
2k幾

我都係3k tko

$660
新界東舊屋苑

都係架
九龍我住晒XD

隔離po又見到你
原來你都係住天晉 好有錢咩 打工仔一個
22歲戴名牌

300蚊

你咩事我有講自己住天晉？
我有話我22歲戴名牌呀？
你又知我一定打工？

無啦啦發爛渣cls 失心瘋睇醫生啦

2500

荃灣屎之戀4房？

$300

吹水大會

應該要相認

不如講下幾錢呎係咪有意義過講總數？
大把新樓$5呎，3k有乜出奇？

4k

$13xx
買唔起大單位

$1400

4千 火炭

你知係天晉唔係住呢區會住邊

典型傻仔諗法
平日有留意新樓盤都會知架啦
有冇可以屌下佢 柒到飛起

村屋
$0

睇埋上面啦傻仔 我仲住海之戀添呀
On9

唔洗錢 要自己去扔垃圾

請停止自爆

正常都知啦 天晉個門口exactly係將軍澳地鐵站隔離
又連住成個商場 咩popcorn popwalk個啲
報紙都成日報

4千左右

On9 海之戀 天晉 同level
你睇啲新盤都係呢個level
睇唔出你幾有錢

一萬左右
跑馬地

柒左啦你 我住港島都知將軍澳有咩樓啦

原來知有咩樓盤就等於屋企有幾有錢 我都係而家先知

$2.2/呎
舊大型屋苑
有會所，看更服務好

5000幾yen ，住日本，香港d 管理費真係貴到on9

柒左仲死頂 有睇地產新聞都知邊區有咩樓下話

22歲送Tiffany pandora cheap野呀嘛
知你有錢啦 講到住邊未

2k

基本上唔會用會所d設施

係保安好d，有人同你開門，大件垃圾可以叫佢地幫手掉，暫時想到咁多

4捨5入連租金

2300，公屋

住邊呀？

2700

3.5k

大同住環翠園 交緊近40k 管理費

$850
廿幾年樓齡，屯門區
冇會所，屋苑式，樓下有商場

公屋都要400
好難想像有人平過400

2044 新樓 單幢

1100

有冇會所?

$2500
有會所，泳池，但好少用

0
唐樓

想呃人講住邊？

3XXX 荃灣

300蚊，住左廿幾年都冇加過價！

元朗單棟樓！

$1700 住西營盤

5k幾
睇完你地原來我算平

2000

10k

西貢

你係咪痴線

Around 2 蚊/ 呎

公屋300左右

500蚊 居屋窮撚

九龍三房 $13XX

2k 兩蚊呎

深水埗單棟舊樓1000

1200 乜嘢設施都冇

會所真係好搵笨 d野基本上好難用到/用得哂
同埋屋苑越大 公眾位越多lift同冷氣就越貴
比管理費就係夾錢保養宜d野

講真你介唔介意等lift果幾分鐘有冇冷氣?
如果你介意 d管理費就值lor

10xx
新界東大型屋苑

10k
戶數小
有會所

$440 居屋

未收樓，港島區2梯3伙單支舊樓，好似係700蚊管理費

癡線 知道都唔岀奇啦
如果知道就住得 咁我住凱旋門君臨天下海之戀珀玥

好撚貴 又冇專車又冇會所又冇花買 乜尻服務都冇 都收650

好似知你住邊

680

將軍澳不嬲都嬲

8舊水

total 3.6k

通常累積夠幾期先交 好撚貴

呎數幾大

200陀地

佢係隔離post追到我黎呢到成個痴線佬咁
三五識七扮到好似識我咁 又話我一定係住天晉打工仔
好撚煩
隔離post樓主問送咩禮物比女朋友 樓主聲稱有幾萬budget
佢就起曬鋼咁話唔送得貴嘢 唔可以送幾萬蚊禮物比一個返工既女人
我打左句返咩工同收幾多錢禮物有關聯既咩 人地用自己錢送禮比女朋友 又唔係用你錢
佢就起曬鋼 類似係屌曬全世界女人收名牌係雞etc

5k多啲

依家新樓4蚊一呎起標

佢真係痴線 eq好鬼低 隔離post追到我呢到
成隻狗咁 我唔同意佢話女人22歲唔可以用名牌佢就起曬鋼 我以為全個世界啲女人用名牌係用左佢啲錢買添 人地啲事佢都要管埋一份

建議你睇精神科 食藥
追擊到我而家 前面個啲屈得就屈 以為連登仔冇腦架？

想睇
求貼link

5k

400尺
950左右20年左右大型屋苑，有會所

500 銅鑼灣

ss 1100

81x
屯門舊居屋

慢慢睇

22醉既絲打 你生日會想收到以下邊款brand做禮物？

無，無設施可言
但對比有會所果啲，郁啲就二三千蚊管理費，我寧願無會所，而加都唔開啦會所

你啱

舊樓 1k多少少

孽主俾唔洗交/租金包
你地有交管理費有無免費垃圾袋拎

3k

公屋租金

有
利申:房協樓

收皮啦 返big4 A1 一個月賺15000人工
用條2萬蚊金鏈
笑死人咩
唔怕上司針對你？
定你未出過黎返工唔識職場是非

推呢個

慢慢睇
睇下22歲收幾萬蚊禮物
不過一個月搵萬五人工

人地條女你都要管埋
你邊位呀
知你咩人啦 係連登對全世界啲女人指指點點
溝唔到女上連登上黎發洩屌鳩人又雞又拜金
你咁嘅人溝到女就出奇囉

估係寰宇海灣

621$辣殺居屋，黎緊仲要加價

你睇野有冇咁表面
我女人黎

有冇巴打願意埋佢單
U grad就更年期
真人應該暗瘡肥婆冇仔埋身

邊到講萬5蚊人工

條女做 big4呀
Big4咪萬五人工一個月囉新入職

海之戀 全城匯
寰宇有咁貴咩

得一個位梗左萬5？

利申：我唔知，問題黎

咁萬5咪萬5 lo 萬5人工唔用得名牌咩

我23歲個陣 戴隻10萬既錶返學啦

我講緊你做最低層用咁貴俾上司針對
個個都離撚哂題
無話唔戴得 戴完俾人講是非又唔關我事

唔關你事就唔使係咁強調呢句野
晏晝四點幾講到而家
唔抵得人哋就認咗佢啦

知你係暗瘡肥婆又係平胸冇腦脾氣臭典型港女格冇男人埋單啦 就算有人埋單都唔捨得送貴嘢俾你

1.5k

唔抵得人做big4
第一次見
你就15k 我就30k慢慢草錢買10k鏈

吹到自己搵30k
五月份先擔心話自己畢唔到業
繼續吹

我認同 返工唔應該戴d 貴嘢既
但人地有錢
咁咪戴lo

一早搵到工所以驚畢唔到業俾人收返offer 啊有幾難明
你有病睇醫生啦

咩工咁巴閉呀 影員工證比連登仔見識下

銀行MT
你條女呢 影到未

員工證呀 你盲架
銀行仔fg 30k笑死人

圖呢

銀行MT普遍25-30k 唔識野唔好大聲講
會柒

問你員工證呀咪比連登仔見識下FG銀行仔如何係逆市裁員中有30k囉

TaiKoo?

有冇銀行出既offer睇睇

我做嘅係外資 位得幾個 傻嘅先玩自爆
Btw原來你用分ac 唔怪之得屈我都係

傻系冇人幫就屈人開分身

員工證有未
月入30k

出糧紀錄？
你可以遮曬後面數字
遮剩 salary 同萬位數字

一個月後影俾你
都話fresh grad 下個月入職
無乜邊幾間係9月開工 係都想人自爆

你個間咩公司咁威間間大企年頭開始已經唔請MT 會請你？

一個月後影俾你
你返屋企瞓覺啦

你搵唔到工唔代表人人都搵唔到

無證明就算吧啦

我po出黎 一上linkedin就起到我
喂佢條女出黎未 樣樣都證明
唔係喺隔離炸咩
俾公屋撚同條女帽左喺度狗眼看人低

供完樓無錢交管理費

牛屎佬?

你係咁笑人15k
然後話人狗眼看人低

大哥 你依家連15k都未有出過

我做乜要擺我條女上連登 用下腦啦
你吹到自己有30k又唔敢影員工證
唔洗討論啦 仲等你下個月？
下世啦 投胎做個正常人

你要威呀嘛 外資MT fg30k
比左機會你證明自己啦
係你攞唔到員工證出黎
而家做小丑比人恥笑囉

咁似古巨J, 笑人29K, 但自己30K都未有出過, 現實可能得20K

用下腦啦 影影影
第一 下個月入職
第二 知間公司名上linkedin一search就起到底

唔識呢個market就柒少陣啦
睇你都係未畢到業未返過工嘅廢青
繼續洗屋企人錢啦垃圾

鄉黑國脾氣暴躁更年期爛面婆係到發脾氣呀

咁我300k都得啦 下年入職

從來都唔係要威
講緊你咩地位就戴返啲同自己同level嘅嘢啦
無咁大個頭唔好戴咁大頂帽
你咪賺15k戴條20k鏈俾人講是非
關我撚事咩

咁有本事入外資做MT就唔會驚畢唔到業啦
咁有料一畢業搵30k，又會連park yoho都覺得正？

收果個，好撚爽

你返過工啦？20年fg
你咪又係食屋企

你追住人地 一個月得15k黎笑係做乜

可能人地屋企幾億身家 佢鍾意返15k 體驗生活呢

有錢咪戴

唔關你事又會講足全日
由隔離post講到呢到
知你爛面婆脾氣差心地唔好冇仔溝啦
妒忌人地女仔22歲同你同齡就有名牌頸鍊收
睇得出你妒忌心有幾重 幾唔抵得又自卑

6百幾
公共屋邨

笑撚死 30k同park yoho有連帶關係咩？
睇Park yoho個時幾年前都未搵到工
最後咪畢咗業囉傻閪 盲撚左？

樓主女朋友咩背景我唔清楚
我只係一句唔同意佢就起鋼追足我全日
我都唔明點解佢可以嬲到咁 明明與佢無關
除左佢唔抵得之外 我諗冇原因

原來你唔知有樣野叫intern
Intern 都無返過 你應該係油頭毒撚 見到都唔想請你

Intern一個月有冇10k呀
intern都當返工

15k體驗生活
你不如search下big4 ot到幾點

居屋，900有找

屌仆街 你真係見識好少 唔怪之得溝通唔到
好多intern都1x k...
Ibank 50k

貼黎睇下 你個份intern有50k呀？

你理得人地姐
人地有錢買就得啦

再講 你都只不過係30k姐

30k（吹水）
佢分分鐘話自己intern 50k

$11,000

你搞清楚件事未
呢位樓主想送禮物俾女朋友
樓主女朋友做big4 我建議佢送pandora /tiffany 呢啲唔會太貴嘅嘢翻工襯衫用啱啱好 同埋樓主女朋友都唔追名牌

22醉既絲打 你生日會想收到以下邊款brand做禮物？

然後 好友應當悔改 屌我迫果位樓主送cheap野
都係個人意見黎姐 有咩cheap唔cheap 我自己覺得返咩地位嘅工襯返咩價位嘅手飾
個po入面啲人都覺得唔好送萬幾二萬咁貴重

$8932

咁點解你要追住咬

咁你睇下好友應當悔改啲po
條友痴撚線+極度睇低窮人公屋撚

其實係樓主想送兩萬budget Vca頸鍊比佢女朋友
佢就一句你條女搵幾多呀 充大頭 勁冇家教
又話條女搵萬五唔可以戴兩萬蚊頸鍊
我一句唔同意姐
佢就由隔離post追擊到呢邊發癲發足一日
佢係咁話唔關佢事 但又不停重覆 ：搵萬五唔可以戴兩萬蚊頸鍊
唔知係咪講中佢心入面個句
懷疑佢唔抵得條女22歲同佢同齡有名牌頸鍊收 佢心入面唔平衡
邊個痴線大家心中有數啦

連登仔都睇低公屋妹呀 又唔見你屌你會揀月薪2萬嘅公屋妹 定係 6萬蚊嘅中產

一千幾百

1500 無會所

唔值但有咩辦法

無管理費 得水電費

利申 泰國

無
利伸：村屋

800幾

Same

5蚊呎

有會所仲貴
而家d會所 樣樣收費

得d 9坐位比你先免費 有撚用咩

大圍居屋 $700

$7xx
大埔居屋

八百頭，新界東屋苑

@$1.8

無會所+屋仔細細都差不多$900...

500幾
無會所 細屋

大維修$5200

綠楊

唔係

冇保安，得鏡頭同防盜。大閳兩個，屋門一個，後門一個，車房兩個，防盜公司收一千

3000+

420

$1040 大屋苑 有會所（不過會所要俾會費）

5k 何文田

有無會所？

無
只有泳池、遊樂場咁